耳朵流產系列，的士陳偉霆 - 新的世界 The Whole new world

一開頭我真係以為個喇叭壞左，所以咁沙CLS

我冇歧視佢，但真係好L難聽

咁都紅真係下十八代做鴨都唔夠還

聽到墮撚胎啦仲流產

個B係個肚頂唔順決定再投胎算

不育先啱

Facebook好撚多大陸狗話好撚好聽

好撚痴線
最重要佢連普通話都唔好

係咪修音修到把聲咁

唱到肺炎咁聲，呢首歌完全破壞晒廸士尼形象

首歌唔係英文已經夠柒
請咪撚再侮辱a whole new world, 屌你老母

屌你老味痰上頸咁

低音声线好温柔好动听，新的世界，听着就感觉很幸福，感觉可以无限循环哎！！！

祝你日日有歌聽

胡夏應該唱得好好多

張碧晨不如一個人唱晒